廣招現場哨兵，每個街角出入口都有人

大家入晒哨兵group，由哨兵group出任務清單，比大家各自爬山做哨兵，回報比哨兵group實時情況，以令大隊掌握幾百米範圍既狀況

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

大家可以再加link